女友嬲左 原因好on9

頭先食飯叫左杯凍檸茶share, 我飲左大半，諗住留返啲比佢，自己出左去斟水，返到去佢唔該我，以為我斟埋比佢，其實我淨係斟左一杯俾自己，佢問我點解唔斟埋比佢，之後嬲左我。。。可以點

正評 自私港男
負評 死港女

感建分

醒下啦，你冇女㗎

斟多杯水淋落佢到 叫佢冷靜下先

戴咗口罩點解唔幫手裝埋

btw感建分

叫隻雞冷靜下先
佢應該拍左個好碼頭想come on james

點解唔叫2杯凍檸茶

你飲咗大半重要水都淨係斟比自己咁樣衰

點解唔順便斟埋比佢？
調返轉我都會斟埋喎
順手咋嘛⋯

呃正評

本來唔係斟俾佢啫
但佢想要咪俾佢囉

正確答案

畀你自己杯水佢啦on9

點解唔share埋杯水

同意 然後自己再出去斟過 明明成件事可以平安渡過

你係on9左d
但你女友咁都嬲？
傻ga？
感建分
咪助長垃圾小氣臭西

你都幾唔識做下

斟兩杯唔得既

答佢 因為你係女人 未到80都唔撚想比飽飯你食

凍檸水兩份分，仲要你飲先。好肉酸。真係冇錢都會係俾女朋友飲凍檸水，自己飲水就算啦。不過佢冇叫你斟水，所以佢都唔應該嬲你依點。